［搵intern]有冇人CV冇野好寫都搵到intern

冇上莊
成績差
有冇成功人士分享吓

大把人都無野寫，驚咩

揾工揾intern不嬲都係識人好過識字

大把冇上莊兼低分既都揾到